航班改時間零通知 苦主：坐快運壓力大到爆

今天(30日)仍有旅客乘香港快運航班出發。(何駿軒攝)

香港快運(HK Express)突然取消下月初多班航機，有旅客紛紛在網上群組留言，指被快運「悄悄地」更改航班，令早前已訂票的旅客頓成驚弓之鳥，擔心成為下一個「受害者」。

有旅客在Facebook群組「HK Express苦主關注組」留言指，原本11月2日上午7時由香港前往日本名古屋，自行以應用程式查閱最新航班情況時，才發現已被改至同日下午6時出發，至今仍未收到快運電郵通知。他坦言由於行程首天已訂了車前往另一個地方，已選擇退錢，改購其他航空公司機票「坐佢(HK Express)壓力大到爆」。

其他旅客亦擔心已訂購的機票受影響，直言「唉，死啦，攪單咁嘅嘢，已經買咗6/11飛東京機票，車同酒店都book晒，都唔知好冇買過其他航空公司D(啲)機票好？」有網民回應指，11月中前往台中，已改買另一班航空公司機票。

有旅客在快運無主動通知下更改航班。(「HK Express苦主關注組」fb)

真係唔明點解有人坐呢間咁既垃圾

貪平呀拿

當時搶購到係咪好開心呢

我搭過幾次都冇問題，其實比得咩錢嘅就預咗咩服務

去旅行去到咁為乜

俾得咩錢預左無機飛

機票有咁平得咁平，用黎食好啲住好啲，咁先係去旅行

貪平的垃圾乘客
下次特價咪又係餓狗搶屎

我11月機由夜機改左做早機，返來下就機變夜機，唔取消既話又幾好

好彩, 岩岩27號返左黎